城巴支那女司機開工玩抖音

玩抖音，真係會令人腦殘！推到佢俾人炒魷就啱！

幾靚

推爆啦，屌佢老母！不小心駕駛呀

佢係咪定格咗播歌?

我見到玻璃街景啲反光識得郁

推呀屌，唔想見到條女車死咗人淨係坐嗰幾個月又出返嚟繼續逗你個陰

抖抖抖上去

楂住架車玩電話，好不安

72
搭佢車真係要小心

平板有佢老冧同個名

抵推啦

推啦

開車玩電話

撞到條支那妹無左位工

佢大鑊，應該有CCTV影晒

盧文狄52772

點投訴

推

內部出咗通告
未開車坐喺司機位度都唔用得電話
違者可被即時解僱

打上熱線，但係點提供片段係一個問題

打上巴士公司投訴電話叫公關部上連登睇片

有冇投訴電郵？

我中立既, 玩咩app都係危險

摩頓台總站

玩抖音令我懷疑佢智力適唔適合楂車

Ching食開屎？

弱智

J爆個衰妹

咁都J得落？

ching都真係幾求其

need backup

咁想用抖音紅就幫下佢出名

喺城巴website有得投訴

投佢老母
拍係罪 拍得求其都係罪

push

推到佢仆街、

佢會話因為政治原因先投訴佢
加上用緊抖音時架巴士唔係行駛中, 完全乎合安全標準

城巴咁危險 唔理乘客生死架?
以後唔坐了

留意下片最後前面有架疑似城巴壞車擋住條路，佢可能無聊先自拍者

btw 想識佢

OK 炒車死返十幾件

落到去慢慢識

pish

推到比人炒返屋企日日抖陰

源路啲行人更加要小心

支那樣

未食過屎係女就上
港男多得你唔少

On9仔紅燈唔洗停呀

豆陰 真係智商測儀器黎

盧文狄52772

咁撚出色。幫手推

咪就係，仲要着住制服開緊工，大佬收緊人工架當正喺屋企咁，啲支那大陸閪真係唔識分輕重，鍾意做乜就做乜，大陸狗呢個名真係冇叫錯

推 抖你個音丫拿

巴士仔提提你：上車前記得望一望司機係咪支女先好上車啊

仲當緊更
炒得啦

多謝!
閣下的意見或查詢已傳送至城巴有限公司/新世界第一巴士服務有限公司。

女大j?

推啊屌你老母

S

A

又炒一件

其實真係唔係好明當事人開工玩抖音係乜嘢心態？為咗啲乜？

推爆佢 唔好比佢停

推撚爆佢

連登小粉黃又出動了

早幾日先炒完一個

嘩屌我唔想搭死亡巴士

一做生意已經唔可以用電話，三間巴士公司出哂通告

咁撚多抖陰車長

分分鐘開緊車嗰陣都有玩，只不過冇俾人見到咁解。對乘客真係好危險

與其投訴去城巴有得佢自己查自己
不如投訴去交通投訴組
有專人幫你轉介去運輸署同巴士公司

交通投訴組 - 交通投訴表格

炒撚咗佢啦屌

搞撚掂，填咗表投訴。希望有回音做到野

工作時抖陰自慰犯唔犯法

Push

9巴玩逗音個仆街已經被人拉
唔該拉埋呢個8婆

D背景音樂好柒

同大陸接軌了

犯法喎，so call

玩手機都已經大件事啦 死罪

擺明係出站頭紅燈緊

個司機揸咗出站頭即係已經駕駛中，唔岩就一定架啦

不過Ching 你都唔好揸車對路道安全應該都會好啲咁大盞燈係度

支那畜死清光

炒得

智商有限公司
做埋呢D野

Lm

係咪刑事
拉鳩佢
玩埋哂啲支那app

純粹提提大家唔好跟車太貼

佢揸緊嗰條係72號線
應該就係摩頓台最旁邊條坑
我諗佢就應該未開車既

條片睇落好似巴士等緊燈咁
但係其實佢架巴士泊緊總站未開車

唔係想幫佢
只係唔想大家炒車炒咁勁

tui

哇屌我日日搭呢條線仆街好撚驚

都唔係炒咁簡單直頭犯法啦
法律揸車可以玩電話咩？

推到佢仆街

去交通投訴組交form

嘩，我屌你老母，玩到炒車點撚算，大陸狗冇撚腦

上面有巴打講咗公司有內部通告
佢點都炒嫁喇

推俾蘋果.....

條片其實早兩個禮拜已經流傳緊
聽聞好似上年

城巴依家就算休息
都唔可以起司機位用電話
呢條支那閪總站等轉燈開車玩
抄鳩硬
睇佢員工number應該入職冇耐

眼鏡

pin#107 la
經運輸處查搞大佢
點都好過就咁搵巴士公司

話屌!

等紅燈啦，屌

樓主pin this

呢啲等公司查，推咗先。

Fat check下

玩得抖陰都係無腦公開蛇

條片開頭佢坐左邊，做下乘客

屌，問題係on duty 呀，司機位呀，制服呀，唔係紅唔紅燈呀屌你！

推呀屌 好不安

不過好似城巴司機係唔會渣固定路線.....

好危險囉 唔只係拎乘客條命 仲害埋街上面d人同車

Tui

等紅燈咪開緊工啦，屌。睇嘢唔好睇一半好冇，我屌緊摟上呀，屌。

推到佢俾人炒

以為係靚女司機劉家穎tim

成車人條命比d咁嘅大媽控制

點解d支那人拍d九唔搭八野永遠用d九支孖碌既音樂襯底

好不安啊啲巴士司機可以揸住車玩電話嘅咩
唉以後都唔搭城巴啦咁危險

好不安

Pin this

通常一日揸幾條線

屎水巴士炒人未係就快啦，而家乜車都cut，快啲cut埋司機啦

仲有無多d呢個女既相？

又一隻

人類總要重複同樣的錯誤

google 佢全名好似有是非book

屌那媽,拍抖音都唔戴同心口罩,正垃圾

好靚女

玩得抖陰都唔會靚女得去邊分分鐘阿嬋嚟

利申：冇睇過

推到佢冇工返

係咪可以投訴同扣分？

Jm9

垃圾

百幾條命係手玩抖音，一定要推

好驚

推爆佢

成車載住幾十人條命
仲玩電話
係咪痴撚線

哇

九巴邊友前車可鑑............

竟敢裝呢啲app?

正，又捕獵支那狗
見一隻捕獵一隻

靜止可以，行駛中先唔可以

佢做乜9

唔好推

港女無咩可能做喎，係咪大陸妹妹仔

即炒

52772盧文欣 hi

唔好推呀

咩料

點解香港重玩到抖音

係咩
以為同個男一樣揸緊嚟玩

真!

1823

47 歲？

成日搭

架車應該已經停定，車窗外既物件郁緊
不過都係危險，車停定其實都係要留意四周環境